Ik zonk op haar charmante boezem, hijgend met de kracht en woede van onze coition, maar zoals alle zeer snelle fucking, mijn viriele lid kromp nauwelijks in ten opzichte van zijn eerste kracht, en een heel klein aantal van tante's voortreffelijk heerlijke interne druk volstond om hem te brengen tot de volste stijfheid.
